Smartone 有無votle

用咗smartone好耐但都未見過出volte個logo
google完之後又唔似其他台咁有一版網頁講volte
中間試過Sony Xperia XA2轉Google Pixel 3aXL再轉Sony Xperia 1 II都係見過
利申 $108限速無限plan

smartone有VOLTE

volte要供應商提供
之前用essential HKBN用SMT backbone 無, 轉咗3之後有
但轉咗Pixel 4a又無
好似pixel喺香港係無台support volte

Pixel香港唔會有Volte

pixel好似真係無
不過我兩部sony都無顯示

巴打個plan係咩plan？

4G 全速FUP無限

2M plan 一定沒有volte

咁應該係plan問題

好啦

太慢plan做唔到Volte??

我諗係掛？
bandwidth唔夠大

黃實 Volte 有咩用

講電話唔會變3G

打過去人哋電話可以接近即時響
講電話嗰陣唔會低質
可以隨時轉Video Call
VoWiFi可以接近冇斷線落返VoLTE

很反而自由鳥好似都有 VoLTE

仲有一路傾電話可以一路LTE 上網
以前傾電話時上網變3G

點會啊 語音使鬼咁快
2M 連YouTube都load到

係咪你部手機 冇開VOLTE咋?

咁慢做黎都冇用

係plan問題

用緊都見佢有俾我，42mbps應該夠速度俾

唔應係個別Plan嘅事 唔似個Plan網速問題
儲值卡同啲無約台好多Plan正常都唔會有VoLTE。但自由鳥反而幾個Plan都包VoLTE。連3HK個mo+都無VoLTE